如果老衲做特首，將會以潮州話作為香港官方語言

隻Sai喇

潮語

潮童衲 dee

PULIAHMO